ip7 iOS 10 正 on9

今日比個用ip7 嘅friend 笑7 我仲用 ip6s

明明本身apple啲設計好user friendly
iOS 10同ip7 簡直。。。。